對腳唔知點解勁臭...成陣鹹魚味...比同事笑..屌

完全唔知咩事
明明已經係OL工 仲一路都無腳臭呢方面問題

呢兩個月見天氣焗熱已經特登著涼鞋 絲襪都驚笠得太實唔夠透氣
咁又真係對腳唔覺有汗
但係呢幾日返工 臨尾幾個鐘都開始有陣味
係勁臭果隻... 我第一次聞到唔知係咩味 但係大約feel到係腳果個位攻上黎 （係臭到坐係到聞到腳臭）
走去公司廁所廁格除左對涼鞋 聞自己隻腳 直頭臭到作嘔
我搵d洗手槻摔完再洗完先無咁大陣味

點知呢幾日都一路係咁有陣味
岩岩仲要比另一個女同事問我點解個位咁大陣臭味
成班八婆八公笑我香港腳... 改埋我花名叫咩真港女...
但係我對腳又唔係焗住 照理講唔會無啦啦有呢d病架嘛...
我應該點算...屌 真係好尷尬..

圖呢

比腳膠奶下幫助消毒

好臭呀頂...

腳膠都頂唔順... 真係好攻鼻成陣鹹魚味

善用起底功能

隔住個moon都聞到

有冇 諗過其實係上小小既位

曲線求毒撚奶腳

曲線釣腳膠post

試下用鏹水

都話係臭到仆街咯 釣乜L野腳膠呀

真菌

唔係囉

真係成隻腳隊埋個鼻到係臭到想嘔呀

搵保鮮紙包住對腳

屈你啲同事有腳臭，行過去話好撚臭呀你老味！

但係沖涼果時隻腳又無咩異樣 點搞

又思覺失調

夠鐘食藥啦！

會唔會係對鞋問題

Po張圖睇下情況點

三日洗左對涼鞋兩次喇...

普通腳咁囉
以前讀U有返下自助餐炒散 所以企到腳指公下面有少少死皮 但係一路都無腳臭架

試下屋企開盤熱水加小小滴露浸下對腳啦

我26歲咋唔係廢老

咪搞

屌用愛膚堅啦!

認真有冇用 想試下辟左陣味先

恭喜樓豬鼻塞好番

唔好笑囉 認真問

好臭 放工勁尷尬唔敢同人一部lift走

block . bye~

男人老狗著絲襪

好想奶

浸下滴露消毒下，可能係潮濕，腳啲細菌/真菌開始活躍，咁就會有陣臭味發酵出嚟。消毒下減少細菌，陣味應該冇咁勁

關唔關我屋企撻地污糟事...

同男朋友兩條懶鬼一齊住好少拖 多數就咁吸下...

萬寧大撚把針對腳臭果d藥啦電視廣告都唔少
咪撚講到世界末日咁啦屌

吸下塵

夏天穿涼鞋腳臭怎麼辦

在夏天的時候大家都喜歡穿上涼鞋這樣令腳更加的舒服，因為涼鞋原本就是透氣性比較好的一種鞋子。但是，也有很多人來和小編反應，自己穿了涼鞋之後出現腳臭的情況，這非常的尷尬。今天，小編就來和大家一起說說夏天穿涼鞋腳臭怎麼辦?

夏天穿涼鞋腳臭的原因

為什麼穿了涼鞋之後腳出現了腳臭的情況呢?其實最根本的原因就是由於腳出汗所導致的，夏天如果穿同一雙鞋子好幾天，那麼鞋子中就會有殘留下來的汗液。如果這種鞋子沒有完全曬乾而是繼續穿著，那麼就會出現腳臭的情況了。所以說，想要避免這種情況，夏天一定要經常換鞋子，換下來的鞋子應該經常曬太陽。

除了沒有經常換鞋子的原因之外，一些鞋子透氣性不是很好，那也會導致出現腳臭的情況。在夏天，並不是所有場合都是可以穿涼鞋出現了，所以在這種情況下我們應該根據實際情況來選擇儘量透氣性好一點的鞋子。

平時生活中，我們也應該養成穿棉襪的好習慣，因為棉質的襪子吸汗性最好，能夠有效的減少汗液留在鞋子裡面。出現腳臭並不是那麼容易的，他需要腳在一個密閉的空間，同時溫度要比較高、流出來的汗也要比較多，這樣才能夠適合細菌的生長。所以說，平時生活中我們只需要改變其中一個因素，那麼腳臭就夠得到緩解。除了上述介紹的方法之外，我們也可以使用脫臭劑，這樣也具有一定的效果。

腳部存在汗腺是比較多的，這就導致流出來的汗液比較多。這些汗液會將部死去的細胞、油脂等一起混合，導致雙腳出現腳臭的情況。除此之外，鞋子如果不透氣，那麼鞋子內部中的氣溫就會比較高，由於流汗導致空間的潮濕性也比較高，這些都非常適合細菌的繁殖，不利於腳部健康。

那麼，平時生活中為什麼夏天穿涼鞋還會出現腳臭的情況呢?最為主要的原因就是由於涼鞋的材質以及我們平時穿涼鞋的方法不正確。如果是鞋子本身的材質不是很好，那麼我們平時在選購的時候就需要特別注意，最好能購買一些質量比較好的鞋子，而且應該是符合人體需求的鞋子設計，這樣才能夠更好的保護腳部健康。另外，平時生活中我們也需要特別注意自己的個人衛生情況。，這樣也能夠極大的避免出現腳臭的情況。

具體的夏天穿涼鞋腳臭怎麼辦?

第一：多泡腳

平時生活中我們可以根據情況多泡腳，如果是經常光著腳穿涼鞋的人群，更是應該多泡泡腳。在泡腳水中，我們也可以根據不同的情況來添加一些花椒等中藥材來除臭，具體如下：

1、綠茶包用開水沖泡，十分鐘之後取出茶包，加入適量的冷水進行泡腳，每次泡腳半個小時，一周最起碼要泡腳兩次。

2、在熱水中加入一些檸檬汁，然後進行泡腳，這種泡腳方法每天都可以進行，具有很好的殺菌除臭作用。

3、在熱水中加入一勺的小蘇打，攪拌均勻之後泡腳半個小時，建議每天早晚各一次，除臭的效果非常的好。

4、在泡腳水中加入少量的白醋，每天晚上都進行泡腳。

第二：經常更換鞋子

每年的夏天最好能夠準備三雙鞋子，然後每天更換著穿，然後穿過的鞋子最好能夠曬乾，這樣就不會散發出難聞的味道了，因為太陽光具有殺菌的作用。

除此之外，每天穿鞋子的時候鞋帶不要系得太緊，這樣能夠促進鞋子內部中的空氣進行流通。如果是腳比較會流汗的人群，也可以在鞋子內部墊上一個透氣的鞋墊。

平時生活中也可以使用一些具有除臭功效的藥品，這樣能夠抑制腳上以及鞋子上細菌的繁殖，從根本上達到除臭的目的。也可以將樟腦丸粉末灑在乾淨的鞋子中，然後墊上鞋墊，這也不容易導致出現腳臭，不過一定要記得經常跟換鞋子。

第三：多吃一些具有健脾祛濕功效的食物

腳部比較容易出汗，很有可能是身體出現了脾胃失調的情況，因為脾虛的人容易流汗，這樣腳臭的情況就會加重。小編建議，我們在平時煮粥的時候可以根據情況加入一些蓮子、大棗以及山藥，這樣具有很好的保健脾胃健康的功效。除此之外，平時因為也最好能夠清淡一些，少吃重口味的食物。

原文網址：

有冇痕同feel到有一撻撻癬先

你聞到嘅係你個閪浸鹹魚味咋，臭閪

開post就係想問有無邊隻產品好用好介紹

成班變態毒J腳膠係到話奶腳,,,

一路以為著涼鞋通爽無咁易腳臭 THANKS

白痴仔

你成世聞自己陣臭鳩味啦,dllm

睇下醫生啦

就係唔覺... 得陣臭味 勁臭
隻鞋都好臭 ..

平時有無食刺激性食物? 辣椒蒜頭芫荽蔥

咁多年都食架喎...唔關事掛..

Hello 無圖

認真 可以從根本解決
斬左對腳去

好想奶啊

可唔可以奶

隻腳即刻唔洗要 緊係冇臭味

做男人做到上面條賤精把口咁臭

注意消毒就得
其實都係腳上細菌多姐
揾消毒濕紙巾抹腳
注意屋企地板消毒
叫腳膠幫拖奶腳就得

咁應該關屋企塊地污糟事了...

兩個懶鬼應該個半月無拖過地

唔好咁撚變態啦 你夠未呀 返去踩你既裸體單車啦

唔該哂巴打們

今晚返去叫個死佬拖地搞掂

死毒男

你著涼鞋 呢幾日臭有無濕到水?
姐係返去途中搞到對鞋濕左

對鞋入面有紙, 濕左+腳既汁同體溫會有味
掉左對臭鞋啦

應該除左少少落雨之外無咩可能

但係有幾日無落雨都係咁

滴露 酒精 漂白水

之前試過濕左水無理由佢自己乾就會臭
應該都關對鞋既事
你可以試下換另一種質地既鞋
濕左要整返乾

點整返乾?

我呢兩日聞到臭味用槻洗左都係就咁瓊返乾佢

精神病其中一種

認真 係你屋企地下好污糟 相信樓主都係唔鍾意著拖鞋既人 記得一定要開始著拖鞋 腳指la位開始痕就一定要去睇醫生 早食早好返 我食完藥再著拖鞋終於都好返
我以前係屋企都慣左赤腳周圍走 因為呀媽成日拖地 所以隻腳一直都冇事
結完婚之後同埋d大伯一齊住 有個d衛生習慣都幾差下 又少左拖地 就算冇同佢地成日接觸 赤腳行入廁所沖涼個下都會惹到菌 結果惹到d真菌 腳指la位勁痕 噴d咩愛膚堅又盛完全都唔得 結果都係睇醫生食左兩星期藥搞掂

會注意

頂我男朋友成日話吸塵就得...